香港人既語言應該叫「香港話」，「港語」

廣東話根本唔岩用
你試下去同廣州人溝通
對方只係明五成
港語又英文又剩
根本就係唔同語言
至多你話係類似語言
唔信你去百度出個post
冇人明你講咩
所以應該叫香港話，港語

岩呀

根本語氣，講法都唔同

港式廣東話
就好似美國都有English(US)

夾集英文都係廣東話？發文係咪法式廣東話？

法文

呢個post冇五毛敢推

Lm

Hongkongese

諗諗下其實5p字衰唔晒，起碼有香港特色

都啱

頂多叫方言啫
要正名香港語，我諗唯有廣州冇晒廣東話先得
又或者港獨派執政

咁阿根廷既西班牙語係咪又要叫阿根廷語？
on9

又唔見香港人質疑台灣人叫自己講既做台語

有時唔係笠香港個名就岩曬架

廣東話想改名做香港話 變到有荷文同德文既分別就應該差唔多 而家頂盡咪香港既廣東話

廣東人撚聽得明香港人講野

就算一樣都可以當兩種語言 呢個係身份認同問題

有冇巴打想同聯合國申請香港話既認可？
麻煩大家留個tg 開個谷
TG: hklangtoworld

吾系甘牙 tai多魚羅

叫返廣府話算la

SUPPORT

拼音輸入

廣東話呀你老母

對語言一無所知